日本今年好似係2017年之後會落大雪

點解無得去
又要等幾年
無一個國家落雪既景靚過日本

上年既今日北海道 d 雪場仲係綠色。

將落大雪視為靚既人都幾膠

唔計因大雪產生既人命傷亡
出街返學返工都勁受影響

係
勁麻煩
今日關東去新瀉條公路塞死左成日岩岩先要出自衛隊救災

咪係，見到樓主post第二張相班小朋友就覺得佢地慘
點解可以話靚
日本打風落雨都唔撚停課嫁

好撚想滑雪呀屌

早幾日好似群馬果頭一夜之間積雪到16x cm 矮小小都死

呢d傻鳩用遊客心態咪覺得過癮囉
香港無雪我去旅行都覺興奮架，但當太大雪影響埋行程你就覺得好煩
你叫佢係果到長住，屌哂鬼啦一早

因為正常依個時候北海道天氣係應該大雪,舊年係天氣反常唔夠雪,我慶幸係因為今年天氣正常返

今年痴撚線
剷雪剷死